上星期配左新眼鏡，戴返舊眼鏡已經濛左

我有近視但不嬲都唔戴眼鏡 要睇遠野先戴所以都戴左幾年都唔洗換
上星期配左副新，好鬼清所以成日戴，岩岩試下舊果副，發現濛左幾多下
點算好

打少D J

Dum左副舊眼鏡

Yes